砌完鋼鐵加魯魯 Amplified 多左好多零件

小弟砌完隻鋼鐵加魯魯發現剩左好多零件
又想活用佢地 (特別係佢d 透明支架)
最近又入手左黑戰鬥(聽講企得好唔穩)
想睇下有無得用返果d 零件黎support 佢
有無巴打指點下

推

冇

冇圖講經咩

DIY 支架 好睇你手工/藝術天份
最簡單AA膠痴埋撐得起就得
你有本事整個模 熔撚埋D透明膠 又得